[唔計燦神] 可否用對白CAP圖組成一個帽險故事

唉

險帽故事下話？